如果唔全面徹回修例

但只限謀殺、誤殺、綁架等等嘅大罪先需要引渡
大家會唔會冇咁反對？

變個死人出嚟有幾難

李旺陽

作你誤殺, 搞掂

大陸靠咩起家嫁,靠屈嫁
事但作你殺左人,表面證據比條林鄭睇,夠就送你上去
你有冇殺過人根本唔係重點,最後上到去嚴刑,你有得唔認?
依家驚兩樣野
1. 大陸鳩作,拉你上去
2. 用刑逼你認 (依樣管唔到,所以先要有"陽光司法",人權國家先有引導制度)

你問下外國ok唔ok
成件事已經升到影響香港國際地位
過左就直接打擊香港地位同經濟
仲停留係無犯法怕咩俾人送中嘅層面？

作你撞車車到人都得